建制派坐住一部白色既28座小巴 AM9898， 未知去邊

建制派坐住一部白色既28 座小巴 AM9898， 各路英雄密切留意

推